1. Повторить сделанное на уроке.
2. Добавить сбрасывание флагов на этапах доработки.
3. Добавить новые состояния (На рассмотрении, На исполнении) и смены состояния в маршруте (переход должен осуществляться так же по флагам).
4. Добавить правила доступа для новых состояний, отредактировать правило доступа на сокрытие контролёра для ГД.